今晚poly唔想比狗咬，同我推上熱門！！！

我今日做左好多次散水撚啦，都去過A core果邊講，
我知你地覺得你地大個仔，覺得自己想咁做就去做，知道會發生咩事，我唔多講啦；
我而家係要提你地一句A core 附近容易比狗咬，唔易守，最好只係玩快閃...
因為你地而家A core 好多人，但A core 柯士甸道一街之隔有尖沙咀警署，同老解軍營；

何文田警署又係落山就到。

諗清楚你地行動目的，roadblock 為左咩，快閃係為左咩，你地好多人去到都唔知做咩，係因為你地冇明確目的，搵自己定位，唔好送頭！其實有好多兵種，哨兵運輸兵唔係前線但佢地定位都係實實在在：
可以睇多次呢篇文章：

入得返要出得返去，幾個方法
1）紅磡大家點都識路，junior 既同學都有機會有行入去食飯，但你地知唔知除左黃埔尖沙咀，其實係Y core同Z core 可以走去土瓜灣/ 九龍城，所以要守，可以多d人守呢度

** 除非識人係黃埔同埋熟個保安，否則你都知黃埔花園既保安係會放防暴入屋，而且尖沙咀近海，唔建議搭天星小輪，因為好似係藍

2）尖沙咀隔離係佐敦旺角方向，係另一個方法，不過消耗體力d ，因為A core出面係尖沙咀警署，所以沿軍營隔離條路會好少少，但都係唔建議

最後，光復香港，時代革命！

Push

推唔郁

推

幫推, 唔好死

幫推

咪撚浪費火魔料啦
又要消防手足出出入入

個軍營仲大過成間學幾十%

推爆佢

推推推推推

死一個綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！

［請廣傳］k Kwong: 中大戰場已超嚴重污染 同學必須心立即離場保命

撐住

noted

推啊

9點！！

poly又細 全部平路 無遮蓋 無中大既地理優勢
其實真係好難走 出口又多

今晚Be water 守不住poly都要保護自己
每一位手足先係最寶貴

推到poly手足睇到

pish

甴近平

警甴

細力推

大力推

Pish

曱甴平

想建議吓大家，既然佔據學校，不如set 個類似cctv 嘅screen 俾一大班人睇吓唔同地方嘅live ，好過只睇手機msg

Tui

推到比poly手足睇到

再推

其實宜家唔叫守，叫被困，啲狗都未餓，等到佢地餓要認真咬下人，點都有機咬到大量手足，係入面緊張有人出入 行行企企 準備魔法，但啲狗只係換下更休息咋，仲可以困住大量手足

推，大家小心

火魔法盡可能唔好對平民用
真心

push

推號

輕輕一推

推
推
推

係勢力壯大之前，麻煩大家有時忍一忍

推 命子要緊

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

Poly手足
我明大家好想守，但記住要be water

推！！！！！

行動po堆

推啊！

推！

Poly手足 be water 啊

[member]其實有冇人守Y core 去運屍路個邊？ [\member]

諗清楚你地行動目的，roadblock 為左咩，快閃係為左咩<推呢句

無明確目標，不逗留rb

P

推 poly要守好困難 唔想手足受傷/被捕

想辦法令狗隊自己封路！可以㗎！

真係唔想再送頭... 推

推上熱門

中大理大手足入一入黎唔該

推呀！

psuhhh

push first

燒收費亭同掉野落車度好似過左火位？
今日新聞見到火車橋掉汽油差d中一部電單車
acore掉野又差d中私家車

希望大家平安 做任何事都要有目標

提下手足 唔好咁快做魔法師

到時真係打仗就會失去天然屏障

btw 居安思危 要有棄守同兩手準備

721
831
101

Good post

推 認同
要搬定hall啲文具走

TAKE CARE

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

醫護已經call晒 standby 預左 poly會清場
手足出尼諗辦法幫拖!!!!

Pishp

風向撚唔洗再帶風向，一啲又話冇用，一啲又話再留會毒死

Polyu Y core

Poly高危
必要時撤退中大
支援中大手足建立要塞

多謝你，
冇大台，冇領導，組織係散d，
樓主比出明確指示作為參考，係會好d。

Polyu 貴為理工大學，A core砌d磚，除左完美，諗唔到其他形容詞。

有用

Be water 手足

好撚有用 唔該cap底

繼續推比poly手足睇

推比手足睇 等佢地判斷

自推

守門有少少鬆 但又唔想亂捉鬼

Welcome to 土瓜灣，終於有機會比d藍絲廢老食tg

又唔讀書又唔做野

頭先３個
２外籍１本地
全年輕

捉到？

冷氣軍師

hoball thanks

Up

唔推啦 今晚poly仔玩捉鬼 唔得閒勇武

推...

推呀dllm

推呀

救poly手足啊

up

Push

深度分析，大家可以都睇下

Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人

十字路口難守，但加油，支持你哋！

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

曱近平

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

條撚樣仲要好似有女朋友?
做佢女朋友真係慘

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

勿忘初心不要送頭 推

721831101111

小心班狗等支援

要留住有用之軀

咪撚再覆 俾mon po狗睇哂逃走路線！ 好鬼

唔該你地熟讀地圖！！！！

夜晚自己一個推